屌你老母 snack express

買麵送鉤

on9

樓豬 一睇就知你後加啦 屌你老母閪咩

你個Facebook

補充鐵質

【本報訊】17歲「吞釘少年」容志強上周五在黃埔吉野家分店進食蟹籽三文魚飯時生吞鐵釘，事件昨日迴路轉。容志強前日在伊利沙伯醫院成功「排釘」後被警員邀請問話，承認事件由他自編自演，旨在以吞釘自殘手法，騙取食肆保險金。數個月前，他也曾在觀塘 apm商場以類似手法成功騙財，今次變本加厲，不但「玩殘」吉野家，還可能惹上官非，警方前日以涉嫌以欺騙手段取得財產罪名，將他拘捕。

樓主畀你參考下